成班兒登仔玩膠 撚鳩自己人

玩撚完未呀屌你老母
極度懷疑係一毛係度做野
膠化緊成件事
如果係真心既唔該用下你個西腦
除左製造恐慌，令到同路人唔再相信任何資訊仲有咩用？
仲有係度9up出左去既人，知唔知咩叫狼來了？
係咪要搞撚到下次有活動啲人都唔知真定假先安樂？

呢D叫戰略

我有班fd出咗去

唔撚到自己人點撚度對手？？？

點解九成兒登仔冇被fake你比人fake?會唔會你冇factcheck能力？？

平時屌鳩波台玩膠

唔好人講咩做咩 BE WATER 用自己既眼去睇清楚咩事
係一種段練 如果唔係好容易受人影響

推

依家有夠民氣，應該搞多次百萬人上街

唔係以為咁就撚到對手咁天真

今日係對香港人嘅腦力訓練

依家唔止玩緊警察，仲玩緊同路人
咁樣擾亂法，下次點知真定假，仲有無人信、有無人出嚟呀?
有無諗過冒住生命危險出嚟嘅人，同好擔心你地嘅人呀？
膠不是咁玩的

金鐘要人個post真心on9 你話玩摩斯密碼就話姐 容乜易大把人冇ac moon post比人水左出去比人拉
推post嗰d都係垃圾兒登仔

發過夢都知好多cd rom上連登
你班友仔靠害

對唔住

根本玩唔到警察， 條街有冇人佢地會唔知？

會好似連登仔坐車出到去先知道被玩？

件事似係鬼想玩夢遊既人囉